# ch5
- npm run create
- npm run migrate
- npm run seed
- npm run start

#Kelompok-5
- azlan
- annas
- faishal
- fikri


## ERD
![ERD rental Mobil](https://user-images.githubusercontent.com/113892212/194760158-b12a9ca9-9339-4a29-8dce-c88d090a87dd.png)
![req](https://user-images.githubusercontent.com/113892212/194761281-9ddd52b9-4685-40aa-8a2d-00d394f0c6a0.png)
![respon](https://user-images.githubusercontent.com/113892212/194761280-f28112c3-738a-4ba9-bba2-c353450b8c3a.png)

### Link
- "http://localhost:8000/"        -> beranda
- "http://localhost:8000/form"    -> form create
- "http://localhost:8000/form/1"  -> edit sesuai id

## EndPoint
- GET("/api/v1/cars") : untuk mendapatkan semua data mobil 
- GET("/api/v1/cars/:id") : untuk mendapatkan data mobil berdasarkan id 
- POST("/api/v1/cars") : untuk menampilkan data mobil 
- POST("/api/v1/cars-upload") : untuk menampilkan data mobil melalui form 
- PUT("/api/v1/cars/:id") : untuk memperbarui data mobil 
- DELETE("/api/v1/cars/:id") : untuk menghapus data mobil

